iPhone X 真機 華強北疑似搶先流出？

iPhone X 將於 11 月 3 日本周五，在包括香港等全球多個國家及地區首批開賣。果農果粉等到頸長之際， 記者剛收到探子來料，iPhone X 真機竟已搶先在中國流出？

已激活保養期

是咁的， 記者收到探子傳來一張截圖（如下），截圖標題為「你的保修服務和支持期限」。從截圖標題及資料顯示，這是一部被激活了的 iPhone X，序列號為 F2LVK116JCLJ；已驗證有效購買日期；免費電話技術支援到期日為 2018 年 1 月 26 日；兼且是一部由中國 Apple 提供保養的中國行貨 iPhone X，已經啟動了保養期，到期日是 2018 年 10 月 27 日。以 iPhone X 享有 1 年保養期計算，咦，莫非是上周五中國 AOS 網上訂購開始時，這部 iPhone X 真機就已經流出市場被激活？是華強北嗎？

中國疑似貨源充足

上周五 iPhone X 的 AOS 網上訂購與 iReserve（ARS）網上預約同步開放，然而很多果農果粉都表示預訂不成功，似乎非常缺貨。那邊廂的中國版 iPhone X 網上訂購卻似是長開長有，貨源充足。

如今更疑似提早流出 iPhone X 中國行貨真機被激活，中國 iPhone X 唔是貨量多到搶先幾天溢出呀嘛？

一直關心 iPhone X 炒價與 iPhone X 回收價的果農，如果驚，飲杯熱茶，可以定驚的。

一定係先達狗改圖

好撚慘呀仆街

點樣cut ir架樓豬
教教我可以嗎

收皮啦strong hold狗，成日話人唱淡又冇理據，呢家窮得只剩下做假膠，記得hold到三萬先放呀

book咗ir唔去蘋果會上門搵你收

先達成間報柒左佢啦屌
成撚日炒賣投機經濟起飛咁撚樣

未正式開賣可以激活咩

好正

F2LVK116JCLJ

邊有strong hold姐
人地3號仲要好早起身8點拎機架

唔明樓豬點解咁撚有心機係到唱淡
比d炒狗屌撚過屎忽，依家要瘋狂狙擊？

係呀，記得過萬放喎，唔係正一st狗玩爛市

係呀，d新聞我作㗎 ，講事實就話我專登唱淡

唔撚洗你同我擔心啦依層
頭淡湯邊個唔撚識飲呀

係咪專講炒唔起既事實 ？

嘩，你係咪st9黎，唔hold到上靚價點得

我全部有新聞support ，你地不如比下d新聞support會炒得起